世衛專家組：武漢肺炎極不可能通過實驗室傳人 可能通過冷鏈產品傳播

中方引述世衛專家組 認為新冠病毒極不可能通過實驗室傳人

中國舉行歐洲駐華使節吹風會，簡介與世界衛生組織在武漢展開新冠病毒溯源工作的成果。聯合專家組中方組長梁萬年表示，專家組經科學評估後，認為新冠病毒很可能經中間宿主傳人，可能直接傳人或通過冷鏈食品傳人，但極不可能通過實驗室傳人。

梁萬年指出，專家組在蝙蝠和穿山甲中，發現與新冠病毒基因序列高度相似的冠狀病毒，但不足以證明是病毒的直接祖先；武漢首宗病例最早發病時間為前年（2019年）12月8日，華南海鮮批發市場可能是爆發點，環境取樣中顯示，普遍有新冠病毒污染，水產攤位尤為明顯，市場存在通過感染者、被污染的冷鏈產品、動物和動物製品引入病毒的可能。

梁萬年又指，專家組建議擴大全球統一的數據庫，在全球更廣範圍內，繼續尋找可能的早期病例，以及尋找可能成為病毒宿主的動物物種，以及進一步了解冷鏈和冷凍食品在病毒傳播過程中的作用。

嗯

全世界都覺得中國係兇手，唔信你20年後問個仔，都會係咁答

中方話不可能，即係...

明嘅 武漢肺炎

世衞收到數啦

點Prove又唔講

咁個源頭係邊至得架
自己爆出黎？

支共話無可能通過實驗室人傳人⋯
答案呼之欲出

極不可能通過實驗室傳人啫，但
無話唔係由實驗室送出去俾第三者，再由第三者傳俾其他人喎

乜撚野冷lin呀

總之就唔係強國爆出黎

中方引述世衛專家組

世衞專家組：未有決定

文字藝術
但係實驗室有人拎左有病毒既蝙蝠去賣，再流左出去，所以無係實驗室內傳人

咪就係中共叫世衛份report 唔好出
Prove左

乜撚嘢吹風會

得大陸先雪櫃搵到咁多
劇本一早諗好

美國實驗室泄漏囉。。

又想屈咩三文魚咩海產播毒呀嘛
無論咩冷鏈傳播都好啦 最好佢就全世界淨係出口武漢華南海鮮市場一個地方原產地咩事都冇 全球其他地方都冇事直到你武漢爆大獲

即係中共故意投放病毒

世衛話唔係話個調查要中国審查過先出得街咩

無辦法，但事實就係美國實驗室泄漏嘅機會最高，但美國敢唔咁俾世衛去調查？

中國連mrna 疫苗都整唔到要整滅活，會有能力改造病毒？
呢個世界我諗得美國同德國有能力囉。

因為我唔係帶風向~

全世界都勁撚憎中國人
你咪繼續呃
希望鬼佬打中國人就算
唔好打錯台灣人日本人

真係唔敢肯定, 廿年後新一代可能真係洗哂腦

搞到全球冚球產，講呢啲？

這些專家吃屎吧！.jpg

繼續吹.jpg

因為你係ON9藍絲仔

仲有人信？

邊度有冷凍蝙蝠賣？美國？

就算源頭係點樣

都阻唔到武肺係喺中國武漢爆發
中國政府不負責任咁話可防可控
然後中國人自私地病發仲周圍飛

搞到全球感染

係咪即係間接證實左實驗室有呢隻毒

咦喂 乜唔係天外來客黎咩?

有講點prove..
之前講咗囉
咪話中國聲稱冇製造相關病毒
而世衛係連調查都冇
冇製造咪等於幾乎100%冇可能係中國傳播

個prove講咗會被人質疑同唔信
咪唔再講prove囉

世衞專家組：實驗室洩病毒機會極微 進口冷凍食物播毒「非常有可能」

冇可能實驗室傳播*
打錯

袁木：89年六四天安門解放軍清場「沒人死亡」

全世界得中國係進口貨品上邊驗到武肺

此地無銀

全世界都知責任不在 方

真係跟中共劇本,細胃

我會潛意識同下一代講2020年爆發武漢肺炎

認為新冠病毒極有能通過實驗室傳人

死者極不可能是被殺，可能是經刀仔插十數下致死

Proofread 下都知on9

美國一日幾萬人中招
又點會好似香港咁得閒統計每個人邊日去過邊間餐廳，喺邊度返工坐過邊架的士
更加冇可能上門調查有冇環境污染

撐警撚專業d啦
仇警風氣 有無用？

成年先去得
造過另一個武漢市場都得啦

總之責任全在美方啦

公信力已經係零
執柒左佢啦

一定冇中國變種

一個會食蝙蝠又咁貪錢既國家
會咁做都唔出奇 好似拍戲咁

18年尾世衛夠講唔會人傳人

世界上只要有可能發生既野
只要重複既次數同時間夠就一定會發生

如果啲菌外來，點解唔係外面爆，係我地度爆，我地爆完再放人出國旅行過年，跟住外面先爆.....點解，點解，點解

又或者有人進出實際室個陣消毒有問題
d動物屍體亂丟
好撚多可能性
咩都未查就話無可能個d同鴕鳥一樣

中國人咁多年都係咁食，都係咁污糟，咁應該不斷有病毒先係，唔係實驗室流出，我點都唔信

報告出咗再講

1.同中方引述一致：受中方壓力、有利中國說法
2.同中國人代表引述矛盾：有人講大話
3.無結論：未傾好數
4.專家組報告發表後，成員各自發表不同意見：世衛廢嘅

結論：WHO=CHO，無撚用，嘥錢嘥時間

冷凍既lin頭

吹左成年仲繼續鳩up冷凍食品

信世衛，人類一早滅亡左

又想屈落其他國家到
快撚啲滅黨滅國啦

所以佢專登話，無可能實驗室傳人
但唔係由實驗室流出，或由實驗室做出黎

大家明架啦

難怪中共比咁多錢世衛
幫手改名做covid19已經好大作用
之後再陸陸續續出d新聞淡化件事

世衛專家組極可能直屬中方,講完

d專家去到咩柒真實證據都無,
食親飯飛返屋企算數la

可能係美軍囉，一係外星人，再唔係就意大利，總之唔係中國啦

個劇本習近平寫係咁上下

我實信你㗎

中共其實唔係俾好多錢世衛
係直接俾左d錢某幾個高層
美國以前就on9年年俾錢養個內鬼

唔駛講咁多啦，咁多條人命你點賠，打啦

晚晚都去人K 啦

正，成班人去實驗室玩sex p都唔會感染

仲有張話支那扮救世主有冇人有save?

會唔會係支那嗰種驗法太敏感，好少病毒量都當有，但係啲個量又唔足夠令人發病，之後佢哋就想借啲樣嘢賴落去啲急凍食品到甩身

其實秋仔d戲都幾撚屎

乜撚野叫極不可能

封左你地話實驗室傳呢個可能性先!

全世界搞武肺研究果D科學家唔洗著保護衣同負壓房啦咁

This?

即係默認有人工實驗室

都係大時代gif嚟

實驗室急凍蝙蝠流出

美國牛肉、澳洲龍蝦，你明我明

世衛考古組

肯定係外星傳落地球
支那話肯撚定係